香港有咁多有錢人，但點解，冇人會選擇冷凍自己，等死後復活

人體冷凍技術（或人體冷藏學或人體冰凍法；英語：cryonics）是一種試驗中的醫學技術，把人體或動物在極低溫（一般在攝氏零下196度以下 / 華氏零下320以下）的情況下深低溫保存，並希望可以在未來通過先進的醫療科技使他們解凍後復活及治療。

人體冷凍技術被美國的《生活科學》雜誌（Live Science）列為十大人腦未解之謎之一，及十大超越人類極限的未來科學技術。

目前，最大型的人體冷藏公司為美國的阿爾科生命延續基金（Alcor Life Extension Foundation）和人體冷凍機構（Cryonics Institute）。

費用方面，人體冷凍機構的全身冷藏係28000美元，另加會員費，非會員收費係35000美元。人體冷凍機構會員費是120美元一年，或1250美元成為終身會員。阿爾科生命延續基金的全身冷藏，費用是200,000美元。

此外，人體冷藏者也可以考慮使用以人壽保險的形式付款，或分期付款繳交。

當計埋手術費同運費同行政費，由香港運去美國，要100萬港元。連埋冷凍費，用最貴的阿爾科生命延續基金，20萬美元，大約160港元。再俾多些空間。埋單都係300萬左右。再用多100萬reserve for 你復活，都唔會超400萬。平過香港好多300呎樓的價錢。

咁香港有咁多人連5000萬樓都買得起，倒底有幾多香港人會 join 呢個plan ?

美國的阿爾科生命延續基金，是全球第一人體冷凍供應商，成立於1972年，樂意接受全球的人加入和成為冷凍者。截止2016年10月，香港區有 1 個會員。

人體冷凍機構，是全球第二大人體冷凍供應商，成立於1976年，樂意服務全球的人加入和成為冷凍者。截止2017年7月，香港區都係得1個會員。

Total : 全港只有 2 個人，加入了人體冷凍的組織，成為會員。

因為份身家未洗晒

香港樓價物價指數升得咁快，100年後誠哥

都變窮人啦，復活後再次受苦

冷凍不了

冷凍嗰刻會唔會已經死咗㗎

有機會是會
冷凍就係要等將來科技發達可以將人體復活

但科技類產品，如電腦，電視和智慧手機，就可以跌價之餘，兼比以前性能強大

有錢人唔需要冷凍，窮人更加唔需要

因為樓主冇同佢地講

安全風險？
法律問題？
生活適應問題？（假設成功）

人生短暫，人最終要死
全世界最長壽都係122歲半
香港人死左多數火葬，火化
仲有少量會土葬，屍骨會十年後同泥土融合消失。

就算講宗教，信神有永生和來世。香港雖然有好多人信宗教，但無神論都有不少。有不少人不信來生和永生。

現家有科技復活的可能，人體冷凍呢個option 。

我好好奇 ，點解咁多人有錢買幾千萬樓，都冇人選擇人體冷凍。

反正點都要死，賭一賭博一博。

但今次觀察到的現象，剛同你相反，你話，利益最大化，反而班有錢人，冇人參加人體冷凍技術。全港只有2個會員，加入左人體冷凍相關組織，成為會員。

還定都係死，博一博，好過被火化

等，所有野都係得個等字
中間錯失左幾多野
醒番個陣個世界都唔同哂
所有野又要重新適應

通漲

～完～

死咗唔放風水位 後人點繼續有錢？

香港唔係人人都信風水
好多信基督教，天主教，無神論，不可知論，自然神論等

香港大部分有錢人都信風水

你確定? 咁郭氏三兄弟呢 ?
印象中有一批有錢人係基基，或天基。基督教有好多富人同中產。
應該仲有一批人信科學無神論，科學進化論。

我確定全香港最有錢既誠哥係信風水

人體有大量水份
結冰膨脹導致細胞破裂

你都唔係有錢人 點會明佢地呢

依家既技術話你聽凍完未死你都唔信啦